HC SR 4: Sensor de ultrasonido.
Este proyecto permite medir distancias mediante las libreria hc_sr4.h que se entuentra dentro de los drivers externos, la distancia se devuelve en centimetros o pulgadas.
 
